有冇試過carousell 賣野間公司要求跟公價

買左二盒野用左一盒唔岩洗、 咁第二盒唸住平幾十賣左佢。 點知間公司send message話要跟佢公價賣、 唔係就法律行動。 洗唔洗理佢？

咩產品

公價賣返俾間公司

賣返俾佢囉

係咪當咗你係代理

間公司on9

健康產品。 沖劑

簽咗約呀？跟公價

我又唔係同佢簽約。 我買返來唔係鐘意派街都得咩

即係唔洗理佢？

跟佢價。買貨送回贈，吹你唔脹

咁咪即係要你合謀定價？
就算你係代理，佢咁做唔係犯法咩
仲想攞律師撻人
報串啦樓主

如果carousel 收公價 我不如去外面買 外面起碼有保證 大公司有咩事都可以告9佢

咩貨呀

你當係合謀定價啦
因為好多代理公司都會咁做，特別係總代理個D
因為就算犯法都好難捉，D鋪頭又唔會報串
因為唔會想一件好賣既貨突然間同你日日講無貨
不過樓主被人認錯係自己友就真係幾好笑
如果問詳細D可能問到埋批發價之類呢

肯定係d on9 傳銷奶粉黨 c 郎個d

就係奇怪。 不過似全carousell賣佢d貨都兇、 99%都跟佢個價咁賣。 係咪代理就唔知啦

唔犯法 carousell冇條款要賣家跟公價

自由定價
件野我買左返黎
我鐘意一蚊賣返出去
吹咩

Carousell 睬佢都on9啦

ScR Fair Lady ?

你串返佢啦
合謀定價仲咁大聲
樓主你加多句話唔撚係佢既代理呀7頭，我係街客
咁佢應該驚到仆街